現代 義和團 加 慈禧太后

係咪返左清朝家陣？

滿洲人既根植晒入去呢代人到？

以家班狗寫信比英國佬要求道歉
離扶清滅洋呢步不遠了 基督徒請出招 要求政府保護僑民

跟住歷史行就ok啦 反正班官都無讀歷史 前人做過咩後人照做

支持藍絲進攻美國領使館

如果佢地夠膽行呢步 真係八國聯軍翻版

美國佬真係好衰搞住晒支持投訴美使館

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

重簽南京條約 北京條約

警犬會入英國領使拉人封艇先